燒毀護照表決心

建議所有人喺記者面前燒撚左本香港護照，以表示咁次大家破斧沉舟嘅決心

燒左你老母啲閪毛